優之良品究竟點生存？

間野好日都無人， 究竟靠咩交燈油火蠟同人工？

全盛時期既優之良品畀人問過幾多次靠咩生存

銀座成間商場全部舖都轉過晒，淨係優之良品屹立不倒

傳聞係洗錢

真係好屈機
明明大多數都唔好食